性誕節啦，連登係咪得返我一個

你們還過得好嗎

我在連登上等你們回來

唔屌埋今晚？
條女有下一場？

我在佢樓下等緊女友來我家煮野食再過夜，陪唔到你啦今晚。

咁祝你 性 誕快樂

兩個月啦 仲未釋懷到

得你冇女屌

屋企得返我一個

屌完上part回緊氣覆你

陣間屌下part

我都係

我現在也是
不過我day3....

你都唔好ff你有
要醒了

我的世界只有我同連登

等你

好掛住你呀

講好咗唔講

又叫春

都估到你無地方去

有囉 坐喺公園度

知道你無地方去，開個地方收留你

有什麼作為

坐喺公園上連登。。。 女呢？

嘴gelgel